香港有冇可能拍番套港版復仇者聯盟

反正而家創始成員都差唔多齊，有冇機會叫太興拍番廣告電影玩下

Eric kwok做ironman，陳家樂做中國隊長，除錦江做Thor，陳奐仁做hulk，都係差bw同Hawkeye 姐

隨時仲有可能撚返d鬼佬轉頭，諗起都

thanos：習近平

大陸有中國隊長漫畫

我地仲有冬兵

買咗版權先
會唔會上到法庭中國贏

中上男神 hulk

太興d廣告都冇人告侵權啦

薜家燕做vision

黃豆寶石

有畫面

用番晒果啲角色仲算係港版咩

吸晶瓶

Hulk變形後=Rocky

純粹搞下gag姐，好似太興咁

Hawkeye姐 係乜水

仇蝗者聯盟

張家輝 - Thanos
台詞：「我有啲懷念罪犯嘅味道」

欣宜做hulk，妝都唔使化

唔夠大隻

張家輝做starlord啦 個格似d

神姐能比較似喎

「仆你個街！我老豆外星人黎既！？」

我都係諗到呢個畫面

冇可能因為冇版權。